不斷革命論竟然係港豬繼承，令黑警疲於奔命

可以晚晚出黎包圍警總
好犀利👍